[👹👹👹] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [198]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

朗隊都唔吹奏？

愛唔需要成日講出口
在心中

反西 要負皮

今次個1001你地搶得好慢
990到1001要成廿分鐘

LM

諗唔到咩topic廢事搶

👹

好似樓豬咁emoji囉
最多俾你放車既emoji...

低汁會然

禽晚朗隊入果球波完全表現出一個射手應有既觸覺

發現除左朗隊d圖 其他圖都死晒
代表d咩

係愛呀

你出po出得差

代表開post條友個腦有問題

根本朗隊就係全英超依家十大射手之一

又冇topic

現役英超最強

見到隊長d圖

系wo 變左朗隊球迷圖

說好的反連狗呢

朗隊真係好尾機
全部圖都死圖 得佢d圖唔死

好似有幾張我重新upload過, 好多係新server 既

我決定回家, 偷返d 曼聯圖下次放上去

回家d 圖未死

新人Lm

想改個有華西既新名
有咩idea牙

碧根鮑華西德

華倫西牙

波追少年華西

我唔見有死圖既？

華西（絕對不能笑）

華西cc

好撚柒

夠你

我個名係霸氣

係北京睇我曼係咪letv就得

華西個女係我

Messi+Martial=me

lm

察覺華西

完美的華西

想問大家買ps4 fifa18幾錢

華西愛屌閪

400

390

做咩返上去

375

搵女買

310

楊千嬅西女人

邊度？

368

數位再share

早兩日去做野 自己再留多幾日

小心撚羊上黎搵你

好拿拿聲走啦, 星期日開始大陸放足八日
周圍實人山人海

留多日都想死 快手返上去啦

Fifa18 買咩右閘代華西好

Career mode A Gomes 同文西都好勁

華西踢到退休

PSG that one?

Call文西返黎

個gribbin都幾好 真人點？咩type

Aurier 去左熱啦

想輸幾多場

輸到甩褲

Gribbin有真樣 個頭好型仔 又高大
A gomes可以升上90 不過好細粒
文西好似89 應該係全game top 2 後生後防

bellxxx
semedo

有無曼區PS4 pro club

top2

召集所有FIFA pc仔

Thomas 呀… 不過唔知佢勁唔勁，純粹打機買下個真曼番黎

仲未買

文西教我打pro club未

pc仔?

未買

可惜perira(gk)無真樣

Semedo 去左Barca

無錯
窮撚無錢買ps/xbox

你又做咩呀狗西

廢嘅

呢排佢無叫春

佢用派膠黎叫

正選bell
下季買埋semedo做後備

$360 偷跑後即拎

依家買部ps4都幾抵

二千蚊唔洗

組隊 la

信和都有間368啦

其實Slim夠唔夠用﹖
打機上Slim同Pro分別大唔大﹖流暢度個d黎講…
利申：屋企用全高清電視渣，4k可見嘅5年唔會買住

pro就主要為左個fps既
咁而家就無game一定要pro先玩到
fifa聽講fps上無分別
利申：pro機主

夠用，其實就算用普通電視都係會有分別

我有部舊版同pro，玩fifa用pro個立體感強d，分到d距離感，舊機就有時睇錯位
之前玩仁王發先d色都係鮮d

不過我d fd slim照玩都無問題

流暢度係快d，但玩落分別唔大

咁500GB同1TB呢﹖
各自夠玩幾多game
屋企得部gameboy表示唔知500GB夠打幾多game

而家可以駁外置hdd所以已經唔重要啦

咁應該買Slim 500GB都夠用

yes

摩二季真係唔講得笑
大敵阿古獸炒車有排傷

但軌個達仔好撚FIT呢

又係時候J番馬仔所有入球

睇番上季佢D入波真係無乜表情 第一年仲有D激情 今年近幾場先好似開心番

冇國家隊踢我驚佢又頹返

鬼會

BAD NEWS! Mourinho confirms Paul Pogba's injury is now classed as 'long-term’ and he’ll be the same range for return as Ibra & Rojo!

屌⋯⋯

如果馬仔打SS /正前
唔知會點呢

摩佬確認妺妺重傷

拉親都咁大獲⋯
希望係daddy打心理戰啦

好似佢未斷尾就夾硬急住上陣

私下做恢復訓練

唉屌...佢本身踢法明明應該好難傷 自己搞傷自己真係無藥醫

唉屌...

上年傷中堅 今年傷中場
看來hehe又可以場場踢90分鐘
hehe爆炸 馬迪 卡神 必要時拉gomes上陣打盃賽

卡膠都傷左 其實有冇得1月召返P仔返黎 ＿

鐘斯咩事又出唔到

P仔冇走就可以隔場出了

好似可以

p仔個定位又係奇奇怪怪 摩搵佢打中中 去華西又打左中。。。

有SET RECALL
不過一月普巴都出得返

佢本身係攻中

佢預計係同伊巴洛荷一齊復出

普巴11月尾

佢上季係格拉納達都係咁 一開始打翼之後又變左佢打攻中
但敢帥果時搵佢又係踢翼同左中或者中中/防中位

Watching Jose shut down MUTV’s questions about Loftus-Cheek & Fosu-Mensah

well well well...

Boss also confirms Jones & Carrick are unavailable for Palace.

聽日大家可以見屎波啦

屌點解你地咁鍾意話拉Gomes上黎
係有potential但都未有之前j仔嗰d打u21咁屈啦

水晶宮無btk龍虎切Tomkins

阿古路係咪傷咗

一句講晒 屎波定白lin

炒車昏迷至今

拉車做到野 !

無牌駕駛

Smalling>>>>>>>>>>>杜安斯比》白lin

三舊屎
有咩好比

聽晚都應該係
LKK
福 MK 馬達
馬迪 hehe
羊 屎波 B仔 華西
DDG

痴線 重出羊

鐵人

合約年呀

咁出盲佬/大米囉

正路都係盲
再唔係就大米

在本週末英超的賽前新聞發佈會上，曼聯主帥摩連奴表示，普巴將會長期傷停。

摩連奴表示：“普巴受傷了，他這週六踢不了。他的傷比華倫西亞或者瓊斯的傷病嚴重得多，對於華倫西亞和瓊斯，我可以希望他們快速回歸訓練，但對於普巴這樣的長期傷病，我沒什麼好説的。”

“普巴、伊巴謙莫域、羅祖，這些球員我已經不會去想他們(的復出時間)了。”

盲90%
痴線摩佬再出羊
我立即反摩

出又屌 唔出又屌

當地時間週五下午，曼聯主帥摩連奴出席了球隊與水晶宮的賽前新聞發佈會。

關於瓊斯和卡域克

他們無法出戰，他們缺席了週三的比賽，明天也有一些球員會缺席，我現在説的是，在目前的傷員中，我希望明天我可以擁有一些可以復出的球員。

關於鶴臣

他是一位很有經驗的教練，他擁有很多出色的球員，他們還有很長的時間可以實現他們的目標。

關於球隊

我們現在表現得很好，我們必須在主場以及客場對陣每個對手，當我關注賽程的時候，我僅僅關注的是我們在兩場比賽之間有多少恢復時間，這是我唯一擔心的事情。

球隊的鬥志很重要，因為我們在週三晚上踢了一場比賽，第二天早上5點才回國。

艾殊利楊格在今夏有過離隊的傳聞，現在如何看待他的回歸？

這都是一些(媒體的)消息，但不是來自於我的消息，我曾説過艾殊利楊格會留下來，他不會離隊的。

關於文沙

當你把球員租出去或者當球員向你要求租借去別的球隊時，這樣做的目的就是為了出場比賽，所以對於文沙而言，到目前為止，我可以説讓他租借至水晶宮比賽是很成功的，因為他參加了每一場比賽的每一分鐘。

今集FIFA 曼聯會唔會太屈 爆炸必頂到波咁

都係擔心佢頂唔順姐
始終而家都多戰線

唔係唔想佢出羊
係差不多場場踢
羊都死啦咁

摩佬好睇好羊仔

唔經唔覺羊都三十有二

羊可唔可以係曼退休

咁樣拉一拉要長抖 唔撚係下話

華西表示爆足一季, 而家先跌跌地watt
羊師傅儲左咁耐氣, 今季仲唔搏盡佢

心戰
點似咁嚴重
可能睇太多費sir心戰

其實佢斬下波已經好撚好用了

感覺上羊係玻璃過華西
事實上華西係鐵人嚟嘅

疤個dembele 都係腳筋
都要抖4個月

羊仔踢多幾場就傷 之後又要比你地屌

上左神枱啦, 仲有人反羊?

上場都留左力換走左佢la wor

如果唔係留返聽晚出就唔明點解要換走佢了

對精工唔洗全力啦

玩左陣PC PES18… 今集都ok wor

輕敵就中伏
對面主力文西出唔出得?

留意到我最近開即討post全勝

唔大炒真係唔收貨

成篤屎係邊個開架

條友跳到舞 踢唔到波
係真唔係

曼聯咁多首chant 渣古嗰首真係幾好聽 伊巴嗰首都係

或者我改一改
係不敗

係咩

[推到完場] 史篤城 vs 曼聯

硬係覺得會失波

兩場杯賽4-1都係臨尾失波

對面好似都幾多人出唔到

幾多人出唔到唔重要, 最緊要佢地主力文西出到

出唔撚到呀屌

冇得做spy

發現lin冇chant

今翅仆街鳥, 條友唔出水晶宮全勝

用352啦 上場run得幾順 好似

pes2018好撚好玩

係咩原因令巴打們覺得
魔佬放風妹妹長抖係打緊心理戰？

打轟個場

應該都傷得唔輕, 不過摩佬有報大數

INJURY EXPRECTED RETURN AVAILABLE?

A Martial Thigh September 30, 2017 Late Fitness Test

M Carrick Knock October 14, 2017 Major Doubt

M Fellaini Ankle Injury September 30, 2017 Late Fitness Test

P Jones Knock October 14, 2017 No

A Valencia Knock September 30, 2017 Late Fitness Test

宗師

贊路沙：「那一天是夢幻般的一天。一位小將為英格蘭最大的球會攻入兩球。作為一名17歲的年輕人，在費格遜最後的賽季，我得到很多和一隊操練的機會。這是一個很了不起的經驗，有史高斯，傑斯，艾夫拿，費迪南等人。我記得傑斯總是會全力地搶截我。他希望我能作為一個男人在球場征戰。在雲高爾執教的幾年中，他給予我許多的幫助。」

「在雲高爾手下我沒有以往的自由度。一個翼鋒需要自信，需要教練跟你說："去挑戰你的對手。"但在他手下，一切變成了一個緩慢的傳球遊戲。這對於一些球員來說是不容易的，你能夠發現很多球員根本不能享受球賽。我和教練有過數次欠佳的會談，當時我感到失意，所有人都看出這不是第一年那個風光的贊路沙。我偶爾只能在看台作壁上觀。當你在訓練用盡全力，但仍然被遺下，這對於年青球員是一件非常難受的事，不單只我，作為一個球員，在場上想太多永遠不會是一件好事。你需要在每次進攻中活用本能。當球在腳下， 我們需要停下來思考"我們下一步該怎樣，我不能失去控球權！"所有人都能看出這和當初的贊路沙是兩個人。雲高爾機械式的指導不斷在你的腦海出現，這即使在訓練課亦十分艱難。在費格遜手下，訓練課是相當激烈的，每個人都想在訓練中交出表現。但它漸漸改變了，那隊曼聯不是那支習慣勝利和奪冠的球隊。各隊以往在奧脫福都會感到恐懼，但我感到它們即使在奧脫福，亦漸漸有了"今天我們能輕鬆拿下勝利！"的想法。」

「如果只是為了合約而踢球，那時我會馬上放棄足球，但在我還是小孩時，我已深深愛上了足球。我四歲就開展足球人生，而這就是我要的全部。(雲高爾) 他那些意見是愚蠢的。我在每次入替時均擁有良好的狀態，費爵爺經常透過電話和短訊跟我打氣，對我說我是一位有級數的球員，要永不言敗。我需要的正是這些。傑斯是雲高爾時代的助教。他經常和我交流，嘗試去協助我。他看得出我不是那為人熟悉的贊路沙。人們總是不斷批評我，好像我是唯一個為新特蘭踢球的球員。我仍年青，仍然在學習中，我在比賽中出盡全力，我常常是那一個希望令一些東西發生的球員。新特蘭從來不是前四行列，所以你能了解到當中的難度。」

「摩連奴會做快速的決定和改變。我已經兩年沒上場比賽。他是一個好領隊，他十分公平的對待我，因為他准許我在其他球隊尋求進步。這就是這個世界應有的運作，而我期待着它，我亦知道費爵爺永遠在電話的另一端。跟傑斯和大衛一樣。他們總會在背後支持我。現在，我的工作是要震撼這個地方(皇家蘇斯達). 我希望進入世界盃參賽名單中，而且這世界永遠不會停止。」

真係好重怨氣

希望咁樣可以比啲動力佢努力

唔介意回購 但希望佢進步

我都覺
用pc玩唔差喎
有真人相
遲下搵埋patch先

無知一問，妹妹幾時出得

但啲人同埋動作真係好奇怪 好溜冰

個時覺得J仔幾岩喺多蒙特踢
諗住會有進步
點知態度差到俾人彈鐘

扮大派球星 我屌

完師個日期啱啱好唔使踢國際賽

卡囝踢一場就傷-，-

頂埋聽日個場就會多番d人出黎架啦

pc買左, 有無人DOWN到80幾% hang機
之後reboot又無得繼續, 淨係玩到單機?

轉ps4 la

比左錢啦-，-

妹妹long term injury 今年開始上力就整個大傷屌你老母

origin有得退錢既

我覺得應該10月尾
可能報大左？

曼聯主帥摩連奴曾對巴西中場佩雷拉租借加盟華倫西亞這個決定感到失望，然而華倫西亞總監阿列文近日表示，佩雷拉可以在某些特定的條件下在冬窗回到曼聯。

對此，阿列文説道：“我不會發表什麼意見，就像其他俱樂部所做的那樣。但是我可以保證，在特定的條件下，佩雷拉可以回到曼聯，當然，華倫西亞也需要得到相應的補償。”

本賽季，佩雷拉一共為華倫西亞出場過四次，其中包括兩次首發，兩次替補。目前， 佩雷拉的未來仍然被掌握在曼聯的手中，他和曼聯的合同將在2019年6月結束，摩連奴可以在冬窗要求佩雷拉回到球隊。

靴里拿説：“和普巴一起比賽讓我感到很不錯，我們都知道他的能力，他的比賽風格很自由，所以你不能把他固定在一個位置上，因為那樣做的話你會失去他的全部特點。”

“所以，當你和他一起比賽時，你就知道他可以為你贏得比賽。我認為沒有太多的中場球員可以奉獻出10球以及12次助攻的數據，所以我們必須給普巴他應該得到的自由，這樣做是為了幫助球隊獲勝。”

“馬迪、卡域克、費蘭尼和我必須幫助他成為世界最佳，如果我們在球場上給球隊的中場帶來平衡的話，那麼普巴就可以為球隊進球並且送出助攻，他是一位很出色的球員。”

“本賽季我們還要踢很多場比賽，所以，有時候我們會派出兩名中場球員，有時候會派上三名中場球員，我們有很多種解決方案。”

“馬迪是一位大師級的球員，他在自己的位置上是世界上最出色的球員之一，我認為他會給我們帶來很多幫助。卡域克和馬迪都是我的導師，我可以向他們學習。”

“當我們踢三中場時，我知道我在球場上可以比他們踢得更加靠前，所以，無論何時，只要教練需要我，我都會出現在那裏。有時候，我會出任6號位，有時候我會踢8號位，還可能會是10號位。”

希望lin可以陪佢老死普巴一齊養傷
令普巴快d 康復

唔好了
而家人腳緊張

Hehe 真係好真曼。。。。
就算坐緊bench 都話要跟馬迪 卡神學野
又話只要係教練既決定佢就會服從

希望pogba 養傷期間同曼聯傾好哂啲冬季轉會目標

Manchester Injury Team

馬仔 廢老 阿古路
根度簡 普巴 費蘭尼
文迪 洛河 kompany jones

屌你差個龍門夠一隊
仲要呢隊波勁到夠挑戰英超

鄰居個龍咪俾文尼踢傷左囉

係喎屌
呢隊夠唔夠拎英超

馬仔聽日出唔到？

幾日前先踢完歐聯

唔係好慣fifa18個game speed

肥根好似復操 同有踢下U23

係咪慢咗？

咁快好返

係

下面小地圖係咪得黑白色?

以前用紅衫球隊有紅色wo

season

主白黑客好似 勁on9

on99

白色勁難睇

其實fifa個小地圖本身就難睇以家仲要限死左好亂
以前細個玩winning明明睇住小地圖玩 轉玩fifa後就冇再睇

d 進攻, 反擊同射波太易=.=
牙豬牙狗都攻到

我咁廢都season 頭5場然晒-.-

係咪用水晶宮？

btw 曼連真係好屈
基本上出matic lkk 馬仔就夠打

加埋妹妹 勁撚到

馬仔咩事傷左

angel gomes
平衝同靈活好高

5個training位用左3個黎train佢

亂ban都入既，隻fifa18

清晨留名

個個都識遠射

今集閪撚到

我用拜利入三球世界波遠射

再笑我搵獨立ching屌爆你屎眼

+你都上啦

想問下普巴傷個位
日後會唔會好易再傷
呀妹第一次受傷好驚佢會變玻璃人

又講啲gay野

抵你比人屌

又關我事

煲緊ut, 已經進貢左8舊水俾ea
Btw, 遲d 打vpl 又要俾文西屈G

笑人叫春丫嗱

u咩隊

今年第一次玩UT 唔撚識玩

我都冇講好耐

今日水晶宮終於有得贏

我都係 好似好複雜咁 文西教下我哋

自己圍內fd d 隊 你仲係個隊？

Yes 等佢地比人屌算

水晶宮贏=🤓🤓係黑氣石

The Happy One

傷尻晒

矛轉呀 上集太依賴身位 今集食晒屎。。。

deal

你貢早起身既

去學野

學咩

日文 初班已經比人屌打
d人有底就咪學初班啦

學日文

寫完隻字 都未load到 d人0.2843秒已經大叫

邊間學?

工聯會 抵撚到

多唔多女？

死毒撚 學日文

風紀

死車神 撞死人

多

我投工聯會的

依句真
我都廢事講出黎

kimmich

Mk日經應該係最多

科素文西

屌奶星買完基士文唔知放佢打邊到好
打邊完全浪費佢入攝/遠射/後上能力
但佢又打唔到cam

有pro club team哥以join啊

可以

SS

我用佢打cam 做緊神射手

真係天下間最大既誤會了

お疲れだん

お疲れだ

馬鹿野郎

Fifa 好似得 CF

咁惡架

LKK
G7
M11 Hehe Pogba Rash/M22
Shaw Lin B V25
DDG

君は変態です

Btw 華西勁到癲
身位速度屈到喊

おちんちんが大好きです。🤤

Gay

爆炸做緊第二神射手 頭槌頂就一定中 係差在入定係俾龍接住

自分の

18啱啱開季

收返文西同P仔 簽埋Tom Davies之後已經唔知簽咩好

打咩位

CAM

用咩陣先

爆炸打CAM

Lm

433
中間三個 爆/hehe+盲/matic+妹 輪換

好多位都有7-8年top fit既人
我都入左tom, pulisic g7 同rb rm cm萬能插kimmich
個陣已經有6-7年唔駛買人

唔好打機出文先啦

星期六日休息

PES2018明明羊數值好低, 但幾好用幾好扭

我都未睇 今晚訓前睇下
再屌你兩句先訓

Pes真係n年無玩過
Fifa就有時玩下 係fifa羊都幾勁

等得好辛苦

release jor

賣左

用妹妹打cm 爆炸打cam

你真係唔識架喎

明智牙

一個CDM咋 2攻中

用smalling唔洗加錢1對1換isco真係好撚抵

諗住報間大公司pt文員，佢問我expected salary，正常應該報幾多

300k

認真問

如果叫價$55-$65/hour會唔會好低

大學生起薪都係13000左右架啦

part time

60 la

你覺得你值幾多

其實都係諗住搵experience先，所以唔太care錢…
同埋呢份係part time，驚開太高人地唔會理

曼區冇pro club team咩

法國你成日返工都係拎experience
咁開50雞一個鐘囉

咁錢就下年grad左可以慢慢搵嘅

一睇就認得出

上左3

個樣冇變過

左一mapple??

厭世

你問佢你俾得起幾多

咁鹽濕厭咩世啊

無時無刻都用一種看透世事既眼神望住你

馬仔細個好可愛 btw 新人留名 迷馬

右上

笑左

今集fifa入波好易防守好難

鳩ban都入

防守要整體意識

要有超級連結人

守波真係難左好多

hr唔會睇pt experience

去食下女算啦

有無人教下我今集fifa18點出華西式地波呀
落底大大力地波ban落中間果隻
明明一直都係三個圓就得

屌 見到都係睇你點present自己姐 經驗唔重要

r1 正方

感覺上nerf左幾多下

r1 圓 for alternatives?

Yes

啲出波制又要重新適應

d奴性

真
其實想搵工嘅原因係因為想搵grad job前再試唔同野 依家仲未有太大方向搵咩做

呢樣有冇人可以教下

我教

有錢就得

屌隻lin 冇人肯要

尋晚打pro club見到對面隊有條友叫撚羊

你地組我間中做僱佣兵

你講起先發現何Sir無講過防守戰術既term

有隊出20m 但我冇放

點樣可以換人

我拎俾爺爺佢嫌棄

何sir得一樣嘢我認同 就係伊巴係歷史上最強支點

今晚又要4:0真係好開心

同佢講你俾得起幾多 我要double
Now or never

米燈拉

...我次次都中

冇文西 對面只會100%贏 今晚我地等被大炒

原來🤓🤓🤓咁尾機...

希望我最入夠10粒 去證明文西既實力

kane... 有冇咁易入

一個反擊就收皮

有無手足知
FIFA18 career mode,明明已經買左球員
球會同球員條件都協商好

點解都見唔到佢地出現係陣容？

個龍封位有問題

2:0

個組織好靚

艾力臣有啲運

又一個黃大仙

Kane cls

Kane

3:0

Kane痴線

今季係咪要刷得失球

kane快撚d黎

Harry kane著撚哂火

又刷神射手

Chance Lukaku may not play today. Has apparently picked up a knock and will have a fitness test today. Not definitely out, but a doubt.

wtf

Perfect hat trick 叫糊

有冇得買

差個頭喎

摩連奴回應外界對佢唔比自己主力輪換休息嘅睇法:「大家都知道伊巴養緊傷，我地前線就無人可以輪換，尤其係當拉舒福特要串演其他位置嘅時候。所以係伊巴復出前，我地都唔能夠考慮比盧卡古休息，其他位置都有同一樣嘅情況。」

摩連奴亦對盧卡古有信心可以應付每一場比賽：「盧卡古係一位非常努力嘅球員，佢球場外嘅生活亦保持專業嘅態度，會懂得把握時間休息，佢擁有遠大嘅志向，會享受每一刻嘅比賽。」

LKK...

隊隊d前鋒都著哂火 痴撚線

今季邊個會做神射

阿古路唔好彩傷佐

屌你老母死熱狗

牙傾睇落仲勁撚過利雲

盧卡古有啲失色

Kane去西超都似

最好快撚啲走

Kane呢啲真係1季貨仔 撞彩only

呢句野好似每季都有人講

"kane 英人=垃圾 "

其實佢技術特點係咩

推

同女朋友係真愛

好想睇你出場踢...
證明自己係好重要

收嗲la基佬

盧卡古差好遠

D人又話傷左既

又撚9人

應該踢埋今場就傷

牙he

終極口術
拜神...

hehe

真係勝利十一人

收起佐拜神

想踢死老人羊老人西咩

全世界都睇死我地實炒硬水精
咁今晚實豬

摩佬

吞唔到精執柒左佢

華西周中都冇出

冇馬冇HE

呀羊會唔會踢完呢場攰死咗

其實hehe同馬仔周中出完咁英超輪一次有咩問題

屌你老母
支持下你都唔得

今晚好大機會傷

好驚傷炸...

我擔心鐘斯多d

呢個真

屎波 + 流川 等睇自爆

比對關愛閘休息下啦

宗師加細緊

馬迪會唔會攰架
雖然週中好輕鬆

輪換又有人嘈，唔輪又會有人出黎話daddy唔輪

hehe無正選唔續約

出大米盲佬你班友咪又係屌摩佬

真係難服侍

熱狗英超作客嬴哂, 主場未嬴過
就係爭左個溫布萊王子

你讀心?

左羊右華again?

叫佢簽lin 比返一億黎洗下

唔要一億要kane得唔得

比左kane 你頭改例踢2個波

正呀又有契仔福

9衝9射9爆

下 app竟然話馬仔上場係整親個頭

龜頭？

然後成堆人屌 包括我

福頭又有正選

你係咪有特權？係咪大撚晒？

水晶宮唔出文西讓賽

出福頭不如比垃圾lin試下好過了

哈

出馬好過出福啦

出lin好過

球探有無做野架

買奧格隻左閘喇

話時話，我曼好鍾意輸比旁尾

冇得出

屌

香川入靚波

全世界都知

單眼佬都知 淨係摩佬唔知

分離從來不易

俾下機會福仔啦
水晶宮都撚唔贏就檢討下

Lukau just speaking to #mufc physio before kick-off. Seems to just be applying extra tape, though.

要不是福仔消耗對面體力, 馬仔邊有得玩弄得咁爽

踢埋今場就借D意話有傷唔踢國家隊

咁廢lin都得啦⋯⋯

Goal mata bb

大屠殺

福呢下好波

邊個反福屌晒你地老母

Mata

我終於入波

羊傳個下

步步為營

福
對唔住

我而家俾你講多次

屌牙咁快入波 仲未開得切

冇文沙嘅結果

我意思係福仔作用唔係淨係消人體

拎廢LIN同福仔比, 實在太侮辱

羊今日做乜鳩

要tune 返打左

我不嬲有表現ok?

比利時入佐圍

做下戲

福仔今日肯交

係唔出定唔比倒戈？

屌 咪搞Matic 佢已經打咗好多場

唔比

又要等80分鐘先有波入

華西食過番尋味

貢快有波入

希望蝗唔好一月又搞DDG

說好的大勝？

西波了

who

馬迪攰啦

mk比得西d呀再

佢國際賽應該有得休息 Serbia 又入佐圍

係咪落左order鳩踢

爆炸

爆炸
羊又刷助攻

又一球遠柱
又係撚羊

Young

羊式燒味

呢個組合入左幾多球

young

羊真係好尾機

迷羊又贏

學神好心退休。

仆街又要見到撚羊打飛機

入紙迷羊

摩佬有脫髮危機

羊格的軌跡

YOUNG!!!

夜神fake man

mk 仲係唔掂

你咪又係想幫我含

冇乜波送到比渣古

lukaku都冇力啦 比佢同馬迪抖下啦

me ok?

mata

屌你牙 直線招fwb

Mata脫髮危機

華一招羊一招

場邊熱身係咪 lin 嚟

MK

三十歲後嘅羊係最勁 因為每年都係合約年

合約戰士後繼有人

即討好多垃圾

平安過渡吖嘛 呢條友一見有人柒就叫佢死

入球球員 椰子買嘅
入球方式 v92發明嘅

屌你牙拉車
睇下我隻膠水腳好過啦

你班仆街俾我抖下得唔得

椰子是無辜的

我羊唔洗守架
識出波就夠

碧咸黎左

有條友話水晶宮仲廢過中央陸軍
我心諗唔係正常咩。。。。

真正勁係28～9歲喎..

羊頭先有下落腳好撚驚

禾刀系 好驚佢傷...
屌你個摩佬 場場出羊
係咪想我羊死

嗰時喺維拉嚟打左一季好波就俾人屌到飛天
直到食左雀屎

黎第一年都尾機喎...

喂 你做乜改埋d咁柒既名

打屈福特最勁

屌 都話有估囉

羊上半場比人屈身位 仲有啲企位仲係怪怪地

俾人玩弄完之後果下掃堂腿, 好彩掃唔中

根本似無力跑 行行企企咁
啲動作又慢

以為上場打WB

係呢球，嚇撚死

摩佬迫害

爆

又係爆炸

今季四球

福兩助攻
點睇

肯交囉

屎波差d輸12碼

福d罰球越黎越勁

嘩左出黎

爆炸個頭準備hat trick戴帽

學臣

主場雞

今日好刷下入波

上腦即斷波

起碼要入多兩球 球差仲係輸緊

渣古

趁水晶宮咁廢都炒到盡啦

七十分鐘後備再開turbo

出馬仔 撚狗後比LKK硬射 之後自己一球

Mk傳果腳真係令人失望

屌渣古同mk

今日成日first touch 死火

摩佬玩輪換
比福仔正選BENCH馬仔
依家贏到3球都唔比馬迪抖下係咩玩法

摩佬: 去踢國家隊果陣抖飽佢

應該廢lin 入。Mata 出

仆街 福仔拉親

中賓州

渣jj

屌小小福

福仔

打賓周

大撚獲 福仔

下陰

嚇死

我…笑咗

MK 真係唔穩定，進攻終結者

學度奧巴

lin

換mk合理

比馬仔HEHE出黎刷得失球差啦

換馬迪抖抖啦

馬達可能已經諗住走

五爪金龍

金鏈馬仔

馬仔入黎

mk

lkk

就落場仲要戴住

搞撚錯

馬仔通坑渠

Lin真係10次有10次都跌...

真係唔換馬迪

踢死我咩

自己同國家隊講

叫摩佬打電話過去屌柒個教頭

Rashford and Martial
一個速度虐待你, 一個技術虐待你

摩佬係咪唔記得下場屌猁
馬迪踢親都90

仲要爆炸同馬迪都係咁

有排啦, 仲有國際賽

下場兩個星期後啦

下場都兩星期後啦

馬迪如果傷左，係咪入摩佬數

國家隊果陣慢慢抖啦

Lin真係好似Fifa咁㩒實r2同X 射波就㩒實O

成日想draw foul

國際賽肯定有得抖先講嘢啦

反正都仆街 不如學下羊大仙咁喺禁區插水

渣古
又4:0

馬仔又有助攻

要入既始終要入

LKK真係咁都執返粒

我唔貪功

繼續入啦屌

Hehe 放得好

又四球

做得好 未來球王is you

福仔溜得好

馬仔真係好撚勁

7 - No player has scored more goals in their first 7 @premierleague apps for @ManUtd than Romelu Lukaku (7, level with Andrew Cole). Heaven.

LKK

唔知點解睇到鶴臣個樣有d心up
執柒咗佢啦

LKK入禁區啲位真係好靚

以為鶴神喊

LKK場場都係門前加一腳/頭入 唔知佢黎曼前有冇諗過d波咁易入呢

咸爺

唔係傷下話

jjjj

咸爺d魚尾紋靚到

咸哥

下下波追人
邊夠佢玩啊

馬

入多球得唔得

4:0

又4:0

得失球追返未？

🤓🤓🤓 4:0喎 點睇

場場4-0

19 19

今場頭3球羊都有份參與

下場打猁狗咪撚再BENCH馬仔

爆炸真係進化得好正呀
馬仔個態又keep 住紅色箭咀
LKK 都執到粒

好好j 呀

mom 爆炸

YOUNG!

呢場福仔都唔差
邊個出都無所謂
最緊要佢地有共識

正選啦, 重演撚狗一幕

Hehe啲傳好有威脅

lkk 為左唔俾lin 呃助攻 入少粒

我覺得會比猁破處

同matabb一樣勁

感覺hehe已經搵番定位
睇位斷波準 前場幫手組織做到野

屈福特補時追和

Lead 住兩粒

唔好傷咁多人，今季真係有機

大家已經唔記得妹妹

古埃及文明

Lkk真係成日餵到口邊先入
Between,MK呢幾場踢乜鳩

得咩失球丫 今晚鄰居就同車仔super啦

摩二季真係唔講得笑
教埋今年好快撚D走

轟應該頂唔到鄰居

psg半場贏5:1痴線到

淨係識屈頭鎚果條垃圾 柒下柒下又入一粒

福仔要打國際賽
唔想又好似上次打成督屎咁打完國際賽又踢正選然後失分

嬴波係因為我地左路打得起咋
中間無妹仲係差好遠

阿妹唔喺到就要有人支撐大局㗎啦

我堅信今晚最少都super 話晒車仔主場

佢踢歐聯算把

Lin 廢唔緊要

但今季做咩成個1415花膠咁
瘋狂仆街
一有身體接觸就仆

Anthony Martial has now recorded more Premier League assists (12) than any other Man Utd player since joining in 2015/16.

馬仔唔洗打 可以儲下火

條J 有傷 踢英軍？不了

最好super 1人1分

福仔比人爆袋就唔好打國際賽啦

條左路真係好勁
羊打後, 前面福/馬輪流屈機

kane入2粒 爆炸頭又係入2粒 代表咩

真係唔知搞乜, 下下都跌

羊

其實今季賽程係極好
係得11月難打
見真章

炸

施丹幾時淪落到要同kane比

有文沙應該只可以小勝一粒

唔係今季既事
好早已經講佢從來唔會打算對抗 一味趺黎draw foul
企定定射到既波都要趺

已經分唔到佢係博罰球
定真係跌
真係下下都跌
之後坐係度舉手

Romelu Lukaku has equalled United’s PL club record of 7 goals in 1st 7 PL apps for club - Andy Cole also had 7 in 1st 7, Jan-Mar 1995. #MUFC

感動既係今日屎波竟然無派膠
d企位同解圍仲要次次都頂到

對中下游拎盡晒d分，至少對top 6有得走盞

文西無出黎好好睇實d袋

發覺有好多勝利球迷 由頭到尾得幾個人同夜神撚羊係真迷

穩勝
下場車狗對鏝狗邊隊贏好
都係打和最好

轉會ok?

但人地都係拎盡

今場馬唔知會唔會俾摩佬鬧playstation 係到的波

車出Cahill 窄窄地

上次入1:0贏之後就心雄

有世3復出ok嘅

軌打番起啦，鄰居仲要殘陣

買唔買主其他好

福仔第一個啲過人

有冇人去到後尾已經唔care入唔入到波
淨係唔想失波比水晶宮
如果隊隊對佢地都cs 但我地要失波既話真係好柒

鄰居都出石頭啦

Yes 踢得好就話左羊右華
差小小就話踢麥7 波都守唔好
今場頭三球羊都有參與
第一球傳比福 岩岩好力度
第二球出必殺技
第三球撚狗拎罰球

打和最好

對中下游刷分先係拎英超既基礎
猁狗對前列夠不敗啦, 最後又點

屎波打得幾好 都叫穩穩陣陣 平時咁打咪幾好

對史失分耿耿於懷

Delph 正選？

嗰場中堅輪流派膠

draw foul王

想ddg拎金手套

聽大哥魚講左句好心up
英超比賽去到第七輪 水晶宮仍然要為球隊第一個入 球努力

根本好難入到波
成架大巴係到 禁區成7條友

今日唔洗救波

上場真心勁

等睇獎門人
打和

成場無所事事, 企定定係度撲左一球咁大把

無左沙夏，影響好大

廢青 返工唔做嘢

MK 雪番幾場 比個10號位馬達踢

下場作客猁 應該失分

車，對爆鏝得失球

預左 真係好難守 仲要無左阿妹 1分收貨

一定失啦

鬼咩, 拎住個波係前面唔知想點咁

猁個後防有求必應

今場用lin踢十號位都要馬達踢右邊

希望渣古屈到猁啲中堅機

大賽無妹妹仲出

似似上身

後防輸既有乜所謂, 古埃及文明入返夠, 好似係

Lin今場好波喎...

我ff team都準備賣佢，近排無態

對猁屈死球都夠

入爆隊啦

自從羊出返黎之後就場場CARRY 曼連仲要全勝

馬仔應該撚晒成條左路

我估垃圾車小勝鏝 達仔狀態唔錯

好尾機

唔講貢多 羊仔好波

爆炸真係成材

係咪仲係有心結？

次次都斬靚位

第三球個罰波果係羊靚突破

摩佬會出福仔

唔會掛，事隔咁耐...

成日都撚狗咁撚 真係好擔心佢比人打

有名你叫拖丹

頭先影到BECKHAM好似老左好多
個頭又好柒=.=

我覺得長髮好型喎

佢咩髮型都carry到

一定有...

唔似朗隊咁
幾時都咁靚仔

想問馬踢成點？

Delph 打左閘

哥狗玩乜

唔多中意佢長髮
武士頭同今日呢個都好唔襯佢

中間分界同半公雞真係無得輸

光頭

依個真係好型 當年個個都跟佢，近年又興番

整多場4:0

覺得呢個最正

呢個係咪基沙文個頭

對痢狗都4:0我真係迷摩

光頭都咁撚型, 公平咩

可惜咸爺雞仔聲 唔係做咗007

要珍惜撚羊

Skin head 真心唔差

唔怪得基仔染金啦

人生唯一污點

朗隊型好多

佢係蝗就係依個頭
有期係ponytail

依句真...
撚羊下季可能走

隊長都雞仔聲
一樣咁型

作客贏到4球我表演食屎你睇

有d缺陷先係完美

仲要作客

如果雞仔聲可以換到佢咁靚仔同好波 我願意

抄還抄都唔係咁啦....

有佢咁靚仔都夠

菲臘仔twitter

搵緊炸雞

有佢咁靚仔同好波仲洗撚出聲咩 就算係啞既都媾死女啦

差好多倍

下面個張就似啦

屌 原本覺得基仔幾靚仔 而家覺得佢好柒

Jose: "I need people with concept of team. I know new generation care more about individual. To have people like Mata is very important."

MATA新愛將

PSG 時期all back都唔錯

同SHAW 個頭一樣但型好多

佢依個頭真係好柒 成個阿叔咁

嗰陣配伊巴

續約啦摩佬 服侍DDG已經值回票價

我覺得爆炸靚仔過基

五官好似差唔多

差件波衫姐

迷爆黨lm

摸奶頭鎚比lkk就入左啦

我中意爆個頭
搞到想炸返個

根本基沙文就好樣衰
成個道友咁 咁都有人覺得靚仔

整返個羊格頭囉

成隻老鼠咁 不過照j

襯佢就型姐，你喇喎

咁都冇foul

收啦 套落妹妹mk lkk都係咁架啦

大家想鏝定轟贏

大笑左

和最好

Super

屌地呢啲工作狂一定煲哂鏝咁多場

毒拎炸返個聽講可以脫毒

轟主場洗唔洗咁撚保守

夜神扮有睇波

一攻比鏝打反擊輸得仲快

我真迷羊

Walker改名叫runner la

古圖斯

古圖係咪ON9

Kante打咁上做乜

哥狗作客個陣都咁進取
如果換轉係摩佬

歐聯果陣佢打埋右翼添

Azp係味太奈無打邊路

人地啲推進咁快

達子又拎唔到第一點

法比狗咁Fit既

個位鏝吉佐。Delph 有時候太上

反而想睇打吡係防守定進攻足球贏

瘋狂one two

人地one two去前 我曼啲三角短傳但個波無郁到

有冇人覺得曼用波方面同軌鏝仲爭一皮

哥狗死唔信邪

我曼真心唔夠呢兩隊砌

咁講屌地主場個陣咪一樣保守

邊止一皮
啲人連小組都唔撚識

睇埋歐聯嗰堆 就算多仔連輸兩場 我都覺得打得好過我地

柏歷堅尼為鏝臨走前買左隻迪布尼真係好好

又成班隔離飯香
好撚柒

燈定先

唔覺 呢隊波廢到咁

我曼英式踢法係唔好睇 但打就要打落先知 或者可以屈下罰球角球

事實

中場太多用波既人，妹妹，mata，mk都係，拖慢晒個節奏

講到哥狗識打主守陣咁
你踢開主攻 無啦啦轉主守
球員唔識踢咪好似雲加抄陣咁食屎囉

公司佬又傷左咩

慣啦

有番普巴會唔同

妹妹都起碼帶到波 馬達一逼就回後 mk仲要比人搶埋

柒乜呀又
今季邊場曼聯有呢啲one two做到出嚟

下輪對痢

丁力搞咩咁博命

鄰居d前場緊迫

Kante打前過法比係咪on9

9成泊大巴

車狗除左簡迪同hazard, 唔覺有邊個完勝我地

翼衛/閘左羊右華win
ddg win
jones b仔win
lkk win
普巴 hehe 馬迪 爆炸 都>>>>> 巴卡+drinkwater

之前咪傾過，呢到係讚成硬爆，lkk拖住幾條友衝入網多
唔洗玩下傳控

條耶撚又係影帝。跌都揸撚頸

買一堆技術型但打英式足球

咁先好
主攻咪比猁犬逼搶反擊

10成 對猁邊有得對攻 用波無人咁好都係主守啦

打咩小組, 我地牙sir 打兩邊咪屈左20年
魔狗都唔預佢打小組la

英式就唔駛造波咩

睇左咁多年曼聯
要睇onetwo
一定係對面果隊攻我地

PSG 六粒。

臭馬入十二粒

兩邊都打得高質

KDB放波靚撚到

小組咪又係好睇唔好食
成日見人彈彈彈入左禁區就以為係有效進攻

莫拉達撚狗

我覺得現在係好似費sir當年英式混合歐陸踢法 mk mata呢啲10號球員係唔啱踢 就正如費sir當年都用唔到10號位

丁力反擊快到

莫拉達

唔係隔離飯香 但達仔頭同腳技術都真係好好

ys
但我地我地冇giggs呢啲順腳翼

睇慣黑鳩
覺得鏝d人好細粒

隊隊都有風格架啦
李城贏英超又係靠彈彈波咩？

線路靚不得止
拎嗰個都好舒服

唔講以為入佐阿狗post

阿狗近年都好好睇啦

史長佬分邊
傳中
goalllllllll

係咁多

Ys彈彈波真係唔啱我地 不過唔好睇唔緊要贏到波就得

史高斯咪係技術型

法國羊一出返黎就幫我地最聯場場屈人機

贏到場場4-0都唔夠咁

我地有長傳有速度有盤扭有身位

想打埋小組, 皇馬咩=.=

有d似以前拖舟放d波咁

接應果個順哂步韻

鄰居d波夠爽

彈彈波好睇又有效率
得4141 果得hehe mata wah
6連勝仲要殺熱鏝猁唔撚易

點解鏝可以對強隊都打單防中
但係又不落下風

鄰居啲波幾好睇
啲反擊爽到

我地根本唔洗中間扯爆人 人地打陣地個時
靠史長老左轉右右轉左 令兩翼偷位側擊俾強力中鋒就夠

鏝d波直接又有用

系
2R+Tevez果陣咪一樣靠速度力量輾過對手

v92代表作

史長老根本全能

打ss 入zip又得, 打攻中又分到波, 打中中控到節奏, 打防中又tackle到

有

期待曼聯對曼城，想睇睇邊對風格會更強

99年果場決賽十球有九球都係碧咸中中斬比前鋒=.=

99年未出世牙

軌支點都冇埋

達

達仔自己走人

達囝拉親

我刀未
睇replay先知有條友叫碧咸甘勁

達子傷?

係咪一傷傷半年果隻

達子傷ed

應該同馬仔週中個傷差唔多

贏到咪好風格

最好la

仲有冇人覺得達>lkk?

仆街到呢把口...

馬迪都未斷腳啦

亞古獸傷左 莫拉達又傷左

進攻就係最佳ge防守

以前打4411，雲佬後面

其實波底同潛力牙達係好既
始終lkk 打英超已經成熟哂, 身位同速度都算係全盛

Kane 神射手confirmed

逹子技術好過LKK好多 推波又順又靚仔
最衰同皇馬關係唔好

下4場英超 要打 猁 熱狗 軌

施華真係魔術師

Lkk啲單刀可以冷靜啲就perfect池

屌，仲講達做乜撚

見真章

係時候要打強隊

前場技術咁好 少斷波唔洗俾人點攻
你出多個防中 搞到前場唔夠人 圍攻個時易斷波咪仲易死

1001

考牌